因為612我俾屋企趕左出門口

前日有個親戚黎左我屋企
一直係到講緊612個日啲學生乜乜乜 話佢地搞事
又問我點解去 問我係咪收左錢
我一直忍住 無出聲 因為我知道同佢地解釋係無用嘅
直到佢講左句
話個個俾警察用子彈打中眼頭嘅啊sir低死
聽到尼句 我忍唔到了 直接爆尻個親戚
問佢點話人低死
我老豆老母見撚到我咁大聲咁冇禮貌咁同個親戚講野
屌左我一鑊 趕左我出門口 仲話我再去尼啲搞事嘅活動就唔認我做仔

最後講咁多唔係想大家關心
係希望你地每一個星期日可以企出黎
為左香港 為左我地嘅未來

又係呢啲家長式管治，自己諗乜迫仔女痴埋一份，巴打唔好灰心，讀好啲書先。

試吓俾啲長輩圖佢睇？
文宣，佢哋應該會信

係邊 近既出黎食宵夜
你並不孤單

搵到地方住未?

謝謝你 我相信香港仲有得救

喺女朋友屋企住緊

你都仲有個女朋友明白你 你唔孤單

仲有我地陪伴你 你唔會孤單

人在青衣 女朋友家中

中共最叻搞分化,抹黑
係樓主依件事既幕後黑手

我都同屋企人反左面 不過覺得岩既事就要做
我地會同你一齊

post你老母個樣出黎，等我哋屌你老母

收埋你把柒口啦
爛鳩有趣咁

咁搞笑，佢咒你比人開槍打死，你老豆老母仲趕你出去

佢老母唔撑仲要呢個老母做乜。今時今日香港咁既地步就係多得佢老母依d思想。搞到樓主要出去訓。

因為啲長輩以前乜都冇爭取過
今日我地要受呢啲惡果
我地去爭取香港僅有的自由
就要比佢地屌

路從來都好難行
但有好多人會同你一齊行
聽番首歌

冇實際行動幫到巴打你
但希望你能挨過 加油

不合作運動

唔同佢地講任何一句野

當佢地透明

係啊 我都嘗試忍 但忍唔到

Thx 巴打

你屌得無錯

個親戚話我地憑乜嘢同香港 中央 鬥

諗住去女朋友家住返個幾月先

幫到嘅 星期日出黎 但我知我唔係一個人

撐住

直接打個親戚一鎚
點解我地和平示威比人打就抵死
你和平坐係到 我打你一鎚
你係咪抵死

有個政見不同嘅父母確實係辛苦啲，
不過未來係我哋嘅 今次唔發聲就再冇機會
加油啊 巴打！與您同行

唔明唔知道發生咩事，唔該唔好評論

我自發離家出走了

對住尼啲人 打嘅力氣都廢事嘥

住左係邊？

係好辛苦 有嘗試過同佢地解釋 但無用
一句「香港政府唔會聽你講 」就收我皮

抗爭嘅路上 你從不孤單

但今日可以係打佢哋臉嘅例子
雖然話暫緩
但始終都係停一停

返去執野走,佢地就會自動收皮

巴打你唔係得一個 係港共洗腦工作做得太好
但大家都會陪住你 挺住呀

你不孤單，因為我一樣被屋企人趕左出去。
握個手

祝你老豆父親節快樂

巴打唔好灰心

有呢d濕尻父母要恥與為伍斷絕關係

呢d是非不分嘅父母
緣盡啦

大個咪俾家用

加油

為自己認為正確既事堅持到底 加油巴打

加油 大家都要努力

畀着係我都唔忍爆鳩啲廢老親戚